分手後可以做番朋友？

果frd 就嚟散，女話對條仔冇晒feel，條仔好心痛，佢唔知點樣先可以挽救這段感情。

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

大家點睇

都分左手,做朋友黎有咩意思

可以做炮友

冇ga啦
d女係可以好絕情

分咗手仲做朋友只會更hurt

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

其實香港人 你有無諗過電腦另一端係一個soul 唔係死物
有研究指自殺嘅人如果收到一個笑容就唔會自殺
所以你何必留太多窒人嘅留言？
你除了傷害人的目的達成了 還有什麼達成？
希望你每留言之前都想想你的留言帶給末端者有咩影響

咪on9啦

千祈唔好，可能個ex立心不良想報復
最好嘅前度就係唔好再見嘅前度

10後 A0 毒撚？

假膠hunter

如果分手之後仲可以做朋友，一係你仲愛佢，一係你從來冇愛過佢

真正愛過就唔會做到朋友，始終一定有條刺喺度

只有愛到放唔低先會肯做翻朋友，為咗佢唔會係自己生命到消失